[NS] [PKM] LPLE討論區 #28 聖誕新年最好係屋企玩PKM(USUM)

鑒於LETS GO已經冇人玩 本Post同時作為USUM或之前的PKM正傳遊戲討論之用

此POST並非小圈子

嚴禁召開TG進行小圈子活動

禁止討論修改及盜版遊戲

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

Q&A

0. 皮卡丘伊布胡地肯泰羅卡蒂狗凱羅斯快龍拉普拉斯超夢我想知呢...
冇人識你依堆咩黎 想討論唔該用返港式譯名

1. 我買日版遊戲會唔會有中文？
買咩版都有齊九國語言

2. 點解刷極都係女比卡超/伊貝既？我想要仔
性別係開game一刻就鎖定左 要刷就要由頭玩過
性格就可以係研究所前面save再刷

3. 夢夢點拎？有無得刷性格？
一粒pokeball一隻夢夢 無得刷得一次機會 想刷買多幾粒波

4. 各種精靈咩性格好？
Partner比卡超：naive/hasty
Partner伊貝： adamant, modest, 對人戰亦可考慮加防/特防性格
夢夢(冇得刷)： 好多性格都得 但做攻手唔夠超夢夢/富迪爭 刷Bold當盾都唔錯
LIHKG LPLE Nature Recommendation

性格表google下就會有 *如果過關爆機就棄game的話其實冇必要刷*

4. 熱門精靈係邊度捉？
奇異種子：常青森林
小火龍：3號道路
車厘龜：25,26號道路
迷你龍：中大 發電廠條水路
化石飛龍：化石博物館拎琥珀 去紅蓮島研究所復活
識英文請睇

5. 咩係連鎖？
淨係撞同一隻，狂捉
中間唔可以遇其他寵
如果遇左其他寵走佬就得
即係連續30場捉同一隻全部捉晒
30有機會出6V 同提高出色違機率

6. 邊度Check 6V or iv值? 咩係6V？
Check V 地點: 11號道路通道上層博士
首先11號道路通道上層博士的助手度拎到Check功能
拎到之後係自己pkm度按Y制黎check

V係指單項個體值最高(31), 6V就係6項個體值皆最高
留意6V唔代表最完美 特攻型精靈應該刷5V 0攻

7. 粒波點熄聲？
中間粒制同頂制 兩個制一齊禁
入左精靈之後，長按粒的，之後變左精靈隻色再即刻按頂果粒制，會即刻震，就ok
可能要拎左夢夢先熄得聲

8. 點先拎到忍蛙居合斬/飛天多多利/滑浪比卡超/莎菲亞怪力/閃光超能貓？
Keyword
居合斬 - 遊輪
飛天 - 遊戲機中心門口
滑浪 - 淺紅市
怪力 - 金牙 淺紅市NPC
閃光 - 地鼠山洞 深灰市

9. 點進太陽伊貝月伊貝大鋼蛇巨鉗螳螂....？
LPLE不存在的精靈一覽：

10. 我想online同人交換進化富迪/恥鬼/滾動岩/怪力，又或者同人對戰，要點做？
課金先可以online，面連係唔洗俾錢

11. 我想問依隻寵應該配邊四招
每隻PKM都有唔同玩法 請你講清楚你想點玩先好問配招

12. 我隻超能貓唔小心忘記左招光牆 想問點學返
聯盟PC有個呀婆比你回憶技能
心之鱗片可以係每日隨機道具執

13. 點解我騎騎下飛行寵會飛高左 我畏高點落返黎
今代特色 比你可以捉天空上面既寵
收返隻寵就可以落地 無快捷鍵 垃圾GF

14. 點解我上網連線打黎打去對面D戰術一模一樣
因為今代GF刪左太多技搞到對戰單一化
有興趣研究對戰既話歡迎加入USUM懷抱

15. 點解我問野無人應我 依個POST係咪小圈子
你自己反省下有無講過官譯或者留TG

爆機後資料

其他資料(待整理)

參考網站(USUM資訊)

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

圖鑑/資料網站

(英)

(英日中)

頭先上個post 覆唔到

咁即係usum 純粹淨係多個地方俾自己捉神獸
咁我即係玩返sm都得啦 可唔可以咁講

對戰不用閃 對來做甚麼
刷閃不對戰 刷來做甚麼

閃寵沒球種 閃來幹什麼

搞掂ub4遺夢特波阿羅拉喵喵怪
又多隻同內傷換

基本上係 但usum都有好多好處：
1.好多神獸
2.大部分人都係用USUM 對戰方便d

ub波可以買

即係對戰都係要用返usum
唔可以用sm同usum打？

同埋奇蹟交換都係？

依樣都方便既
不過之前呃handsome拎波都唔難

靚仔條撚樣好小器

sm可以同usum打
但usum先有既精靈就唔用得 變相限制左usum個方

同埋公式比賽一定要用usum

一次一粒

今次又係on9，一次10粒咁買

咁即係好似都係買好d
當重新玩過
但好似冇咩跌過價

ub球好mk

卡美拉正囉唔該

最近都打爆咗USUM,
覺得Hau冇sm咁膠，
仲有古兹馬解散skull團好似都係新加劇情嚟？我記得SM佢最後都只係個打輸咗深深不忿嘅mk佬
而家覺得佢Episode RR嚟幫手嗰下好型

負評
成個聖誕一個4P都冇召過

咪就係 台都冇！

冇話兩個妹妹 , 連兩個女僕都比唔上
雖然係好姐姐 , 但弟/妹控得過份咗d (雖然都明白點解)
係好過火乃香囉

回得咁認真
講真你啱，我都鐘意アクア、火乃香多啲

エリーゼif中第一

唔好蘿莉

白夜的話風花唔錯

同感，非王族最鐘意就係朧同風花

你有咩資格講野

我有玩ds架

出面又有個post

咩路線都俾人捉嘅女忍者

咩post

垃圾post

咪就係因為你#27改左個名做USUM

唔關我事

其實好合理，食蕉好似都冇玩LPLE

又比人話冇人講pkm

Too old

我有講架

小圈子
人地個po比你地攻陷喇，安樂啦？

你都有份

BBG全寫係乜？
Bring back Gengar

禾刀友

誰大誰惡誰正確

咩pkm post最後既結局都係俾班die heart fans搞架啦

HBR係邊個？

Hamburger?漢堡？
之前係香港2019vgc比賽用白龍拎冠軍個玩家？

有冇片？

BBQ結局呢？

其實係pkm post既人收到callpost，全體出動既結局先啱

【多圖】畫香港學生妹

FF巴打訓醒未?

Youtube search playpokemonhk la DLGH

佢去左洗手間

兩個頭都醒晒

係囉唔知邊個尋日無啦啦講馬神彈

「簡寫真係唔好亂用」

即係pkm都唔得

Playpokemonhk都唔得
請用返play pocket monster hong kong special administrative region先得

上次咪拎過出黎屌打我lo

以後唔可以叫FF
要叫FinalFantasy

花名要叫返好撚長嘅花名

支持正名

由佢沉啦

食香蕉唔使用牙咬

其實你真花名係咩？

我usum用緊的ign咪就係我花名

咁有幾撚長呀？

我有講pkmd女架冇人理咋

即是咩

果陣係高登註冊時好似係加埋くん定唔知咩字
過咗字數限制唔俾用
所以用呢個做neta改依家呢個名

W

勁短

又係喎
點解FF可以改FinalF唔識串，但我短咁多就唔俾改

夠你短

MOMO

唉屌睇落咁長原來得6個字元

加埋個くん長過你喎清

條山伯又發功屌我地小圈子啦

佢咁把炮咪自己企出黎解答d人的問題囉
同我地73波咁勁吖嘛

[Roy sir mode]你地做乜圍爐笑人，你地玩pokemon玩得好叻咩?[/Roy sir mode]

[衛藍]唔算叻啦，係飛過去外國玩過幾場官方比賽，有個排名咁啦[/衛藍]

我係Sydney regional 31名
Auckland regional 第10名

渣ga
Top8都無

你有咩

香港regional,mss都拎過

好威咁喎

固步自封剩係拎到香港topcut

威過風速狗

[Roy sir mode]威就可以串人架啦?[/Roy sir mode]

[衛藍]嗯，我未拎過大賽冠軍，未證明到自己[/衛藍]

精神分裂咩

起碼我入過布村topcut

香港top cut呢？

等20規

嘩玩pokemon比賽玩到有排名咁叻呀 好有型啊

內傷，話你啊

你quote緊乜

點解無咗#96

你地打到咁勁 我認為見工要寫落cv

20xx-xx 寶可夢大師第x名

啱㗎係勁㗎

將童年夢想實現有邊個唔想

好過啲人比賽唔去 對戰又唔打
收集又無 閃寵又少
然後剩係識上黎9upper搏存在感呀

依啲柒頭應佢正on 9

幾歲呀傻鳩

cv呢句有啲印象
夠柒

其實我完全封鎖咗條友
Roy蛇同我講的

連登post 限星66第二名

17

根本就係同一個人

記得將pkm啲獎狀擺埋落file去in大學

中大一定收你

迷你龍

毒撚圍爐

點解咁講?

巴打打算一齊圍？
定眾人皆醉我獨醒？

一個會開po自言自語的人肯撚定係天才啦
我地點比

其實講緊咩

如果你完全封鎖咗人的話可以唔使理
聽我屋企隻狗吠好過

眾人皆醒我獨醉

花名你隻狗叫卡蒂狗同風速狗

叫做支那譯名食屎狗

想問捉齊150隻寵（唔計夢夢）算完成嗎？因為我買左粒波既時間，個save係香港區入唔到個store,上網睇原來香港未開，所以開左個日本帳號，之後我唔小心del左個save咁就無左隻夢夢了

大木博士會當你完成咗
但我地會覺得齊153先叫完成

睇你用咩角度去取決啦

第153隻唔係咁易

加十蚊咪有

有冇花生LIN miss左

完全唔知上面講緊乜

多謝巴打解答 咁都好d，唔想買多個波黎要隻夢夢，其實我想拿閃光果個道具

其實有冇人試過放返隻夢夢入波
然後del save 再入過隻夢夢

正評左
幾好笑

唔係講笑 真係好勁 建議整個牌掛起心口

條傻鳩咩人黎

好 靠巴打你整啦！！！
依度最鳩係你！！！

自己事自己做 驚d師傅出到街無人識

USUM新手想問 一開波有咩電系寵好用 智爺比卡超好唔好用？

開波得比超小磁怪係快捉到

仲有條雞蟲

小磁怪ok架
綱系冇廢寵

老母蟲進化最終階有d麻煩 要睇地點
sm個陣俾佢伏過

條雞蟲玩到後期先有得進，推劇情唔建議

太慢
第一次玩sm全部用新pkm，慢到我想掉機

我都係
主角都進左心諗條仆街仲唔進既？
上網一睇

啱啱爆都係用條蟲，
中段真係想雪藏佢

Moon 水主打天下
UM 水主(Gen2)打天下

未爆機有垃圾？

淫西海獅

有bank乜都有啦

(男)

男既點淫閪？

西獅偽娘黎

聽日開台直播先
可以估下咩驚

聽日唔係換種咩

真三國無雙7

無印閃十一

黃版

心金

入左間百貨公司，突然見到Pokemon center，有無人要買細件既嘢

Long time no see

BUT圖呢?

屌

巨龍巴

有無黏龍bb

正呀喂
鱷魚世界第一

睇睇先

有無圖

你條友唔睇tg

巨龍巴

換球種要幾耐

咁又係，真係小貓三四隻

唔覺有

要你

含你條JJ 含你條JJ

唔洗多謝我幫推喎

我都估緊係咪你黎

入左打機/煲劇mode就唔理電話

買左一件外套，一隻波渣波渣，一隻木木梟戴著比卡超帽，同埋比卡超switch托，11xxx日元，飯錢都無埋，要返酒店拎錢食飯

木木梟戴著比卡超帽,影黎睇睇

出左一排喇都

唔知呀，好耐無留意，見可愛就買

洗唔洗幫你買？

唔使了,THANKS

吹雪 風丸 受傷離埸
換入 岩戶 萬作兩隻鄉下仔

補圖

錯LINK TIM

吹雪返去同染岡踼波好過

風丸轉返老本行玩田徑好過

咪傻啦
風丸真心鍾意足球，係俾編劇冼姐

冰雹颱風組咁就收左皮

而家都唔係踢波既，對鞋有鏡又或者連刀仔都有

The birth都用唔到了

基山自從皇帝返左黎就被打入冷宮了

中埸五個人
契弟不動皇帝冰蒲一星現充固定先發
根本容唔到其他人 鬼道返黎可能踢埋不動入後備

屌你成日劇透

屌你成日唔洗直播

唔洗做啊

成班小圈子

Pkm已屎

約咗同囡囡開P

食蕉啦你

現充星期五

有冇4p

4P - 5

4p -3

結果你唔計你自己架

我問下有冇架渣

未返到屋企

有冇巴打可以幫手開圖鑑, 爭6隻齊
菊石獸, 原蓋龜, 鐵臂蝦
都係爭進化前後

我都唔齊,幫推

老屎忽唔係一早齊晒架咩

有鐵臂蝦
俾隻你自己進化

殺!

3110 4536 6297

加過你

咁你邀我
oned

有冇人打19隊with z move

球種

聽日打 飲緊酒

有冇金冠

有5種UB波夢特4遺球種啦
脫離小貓三四隻

球種先係小數喎ching

有5隻I MEAN

呢度得一個人玩球種咋

就係為左同果個人交換先整

鍛鍊下對戰實力先啦

咁係收集球種既過程入面都整左袋獸同阿爛泥出黎玩既

佢有就唔洗借人bank..........

冇得去

日魂好似冇delay出貨
見到有人有腰帶鳥

冇得買麗姿本

香港連幾時派都未講

8月去唔去?

應該會
但要睇埋橫濱嗰邊日期先

內傷你今日幾點得?

越來越多Pokemon 馬名

今日all in 噴火龍 x 多多

個玩具POST真係
以前都冇咁多人放D大陸野出黎

說好的台呢

説好的換種呢

現充不意外

想問下二手usum 而家咩價位？
有個fd 想買

之前周圍搵過都冇2手
想玩可能要買新

二手都分分鐘貴到同新差唔多

睇過都係29x

有冇巴打可以借隻砰頭丑黎開圖鑑

唔該ROY SIR

終於拎到閃符啦
呢個難拎過LETS GO 勁多

無全國圖鑑你搞都難

真新丫麻

有無巴打好心交換，差幾隻存齊150，
迷利龍，肯泰羅，怪力，六尾同夢夢 祝你一生平安

你係依個POST已經唔平安了

肯泰羅係咩黎？

我新手唔識世界

肯德雞D FRD

內傷
你幾時得閒呀，我有6隻等緊你

聽日啦
未得閒生
你要邊6隻

有無巴打可以幫我通訊進化

大隻牛都唔識

FC?
0877 0406 3966

點解會變左迷利龍

聽日我要好夜先得
唔緊要,BOOK定6隻先
6隻都要夢球
木守宮, 水躍魚, 小火焰猴, 車里龜, 火稚雞, 卡比獸
而家我生左呢6隻:
A喵喵怪, 大眼水母, 獨角金魚, 飛天螳螂, 迷你龍, 長翅鷗
如果聽日夾唔到會再搞多幾隻直到交換

最緊要夢特

巴打球種儲成點 有冇整d spreadsheet方便自己
我都係球種新手 慢慢儲

我果個 比起內清我係0

我果張

比起上黎根本係負數
換我有既野好難搵

都幾靚呀 我地應該可以換下
等我睇下有咩特別想要先

你係我到執應該易過我去補你張FORM既空白

我係放左去溫泉既強入面生左隻+SA-A 5V LEVEL波閃小火龍呀
好感動

冠都唔使用咁好

第一隻閃唔係D生緊5V既過程入面爆出黎錯呢樣錯果樣
之前試過搞緊圖鑑要生隻囡拉魯拉茲定仔果陣連爆兩隻唔啱性格既閃

其實依家金銀球種仲值唔值錢？

我覺得冇以前咁值錢
最初興usum時都值
Reddit 都多人換 但而加冇乜了。。。

但我覺得仲可以儲既
當係挑戰自己都幾好

都係1:1咁TRADE
想收集方便既就課金買隻GAME返黎自己搞
冇心金,DREAM波又冇收集過,都幾難收集

另外我太耐冇生忘記左特性d野
想問下 如果我有關東小哥達夢特
咁裝不變石係出關東小哥達
而唔裝不變石係咪就可以有機會出alola小哥達+夢特咁？

呢樣我做過,係

我想要你呢d
alola小哥達Fast,heavy
阿蛇 friend
波音蝠heavy
alola小拳石 fast
小呆 love
鯉魚 等級

7隻我全要HA!! 你應該都有3-4遺

你可以係我到揀返7隻
橙色=有HA, 我果d大部份應該有3-4遣

如果你可以既話 我地就換吧！

我OK呀
不過你要果堆都冇遺
幫你整埋先換啦,+左我FC先

7隻我都係要夢球HA
六尾, 護主犬, 卡斯, 鉗刀甲蟲, 花岩怪, 差不多娃娃, 搬運小匠
慢慢生我果D有排搞,有隻仲係心金入面未上BANK

好呀慢慢
我得再話你聽

我都冇咁快得

4p-2

真唔真呀
-1

好
online先

有冇新手想搓下4p

我我我

要我我我我先夠

有4P?

聽講有

憨奶先

離今日只剰返個半鐘
Where is iFungTV

如果有FTV睇下已經算好, 仲想話睇iFungTV咁大想頭

明明兩台都咁難

今日冇FFTV

差阿蛇未on

咁我唯有FF吓今日有TV

off晒

NOW ON

冇人扯旗

roysir扯啦

邀ing?

YS

唔係講笑
等到眼訓

佢執勁耐寵

想問啲亂數野
個SEED係咪關機先RESET, 閂GAME重開個SEED一樣
我重開隻GAME佢個FRAME TIME LINE係咪重新行一次, 定每一次入GAME都唔同, 每一次都要搵左CURRENT FRAME先
有冇咩方法驗下個SEED岩唔岩

game就得啦
睇左我個小教學未

兩隻

諗住一血巾嘛

下次同ROY打要拎返D VGC野

其實係咪玩緊皇家

有, 但原理上唔太明
有時攞左個SEED都唔知岩唔岩, 捉1隻對下, 個FRAME又唔同晒
定重新LOAD入GAME就會重新行一次個FRAME TIME LINE

重新LOAD入GAME就有個新seed

點解唔用思念頭錘打恥鬼

原來亂數每次LOAD都要搞過咁煩?

讀心

ＭＩＳＳ ＡＲ

子彈拳都冇?

有冇咁多鋼系呀你老X

roy sir讀心輸晒

BBG好波

你隻西西鼠

jaga!!!!!

最後一針，我來縫！！！

蛋亂數 就會固定既
神獸亂數先會入game跳

即係每次返去TITLE 畫面就會KILL左舊SEED, 係TITLE GEN一個新SEED
LOAD入去就係用呢個SEED, 入左GAME就開始個FRAME TIME LINE, 冇得返轉頭, 即係其實冇得驗個SEED岩唔岩

捉神獸既亂數可以睇做
開game個一刻用個時間黎決定初始seed 再以game內行動決定跳frame

捉到岩既野就代表你岩 唯有係咁

好波

哇

想點先

默契

亂肫地, 唔識睇個速度線

仲要加個麻 邊個最快

勁多cheap damage

好複雜
有機會再研究

想玩先諗就得 唔係必要野

屌呀？又當普攻

命中100

BBG D讀心

完敗

keep到50命中

讀心.exe

純文字討論

你個台都係差唔多

mvp= 司令

酒宿加病咗食藥訓撚到依家

唉 又開P

斷？

ＹＥＳ

囡囡尋日知我病咗幫我頂晒酒已經唔好意思
最後見真係唔掂幫佢頂返晒

試一試

掂！！！

好彩work

又話4P用單打寵

渣ga
打算點報答返人地先

無啦無啦

咁紅？

搞咩

真係咁撚驚死?

今晚d 4P好唔合拍

頂唔順大笑左出聲

斷埋

sad左, 唔玩了

如果佢唔換就冇事

唔換可能會俾我隻速專電蜥打死
可能姐

咁你又換走

今日去左HUGO果到玩

小圈子

話說尋日玩德州話事啤
咁我同囡囡同另一個女仔都抽中紅心
然後囡囡諗住食花生
話 紅心嘅攬埋一齊影張相post上ig啦
然後其他人好似為咗唔想益我所以反對咗

人緣

其實有半數人係新同事
我見都未見過
我走咗個半月就有4個新同事

仲要全部都係女

4個女頂你1個位

食藥飲酒你係咪想暴斃？

who

唔係尋日飮酒今日先食藥咩

所以食咗藥過咗4個鐘之後我先敢飲
頭幾個鐘佢幫我頂晒

病咗好耐

你一早病咗就咪鬼飲酒啦

睇唔過眼嘛
雖然我已經持住自己豁免唔洗飲不斷幫佢唔洗輸
但佢真係狂輸

用生命去溝女

內傷得唔得閒?
11點前我都可以TRADE

到年末個個都一班人玩(連roysir都)
只有我lonely過

講到隻驚有好多人玩，但結果仲少過Vgc

得個廿雞友仲要大部分粉黎
做冠軍拎幾千蚊獎品有幾難

有冇人去攞張電競椅番黎?

alola小哥達Fast,heavy
阿蛇 friend
波音蝠heavy
alola小拳石 fast
小呆 love
鯉魚 等級
搞掂曬
除左鯉魚王冇得遺之外全部都4遺夢特,有男有女咁
巴打搞掂話我知啦
今日我要夜D先得
內傷就維持係六隻

又話有排 我未生過。。
今日又要出去 所以可能聽日後日或大後日
我fc 0533 6081 2290

我以為自己6隻都冇遺過
點知小呆獸拎起就4遺又有餘,鯉魚王原來冇得靠父幹
小哥達兩隻又一樣
所以實際搞得4隻
今朝又比蚊針醒左訓唔返
所以生快左
慢慢啦我本身都預左起碼星期一先生完

今日係咪有LETS GO 比賽
會唔會有LIVE

垃圾驚點會有live

@染巴

Alola

今晚啦 懶 未生

慢慢啦
但我有心情就會生你無既ub波
小心愈積愈多

多先有心機開 生蛋

我會努力架啦

隻色違蝶蝶都未有心機刷

未拎 幾時過期

唔係過左咩？

唔關我事
自己留意 零製作

好似有but wfc

我想睇ROY蛇岩崩MISS

比啲亂數玩緊既同時想搵啲野睇下者

邊有咁快

睇返FF台既22星小王子盃仲好啦

咩黎

之前我地小圈子既比賽

Roy蛇大熱wo

好多蝗名

好un耳

對面自爆

讀心神ROY

原來隻game仲有人睇

霹靂強唔麻roy隻化肥換走已經輸左

下馬威

第二turn

要抽速

係囉 m化 強 都要賭速
最後佢選擇開壁無記錯

LINK呢

返緊工 轉頭先

佢地對vgc mark notes既習慣好驚奇

多謝Roy sir 讚助1盒SM8 for vgc event

we are 平凡人打pkm求開心 邊有咁專業

全部都唔係玩開正傳既熟人？

唔係VGC player好正常
我初初接觸vgc見到jot notes時都有d意想不到

冇熟人

又係，唔怪得某水果巴打話vgc既人有Ｄ係唔正常

我認我有Ｄ方面同常人唔同

話說呢
依隻game 官方真係唔打算搞event咁款

係lor,得me好lonely Christmas

發夢問到人話老任無興趣搞

香港冇only

Ps係香港老任

冇睇直播 覺得d對手水平點

好睇呀 阿式果場.....學到好多野
不過恭喜曬 roy哥

ROY蛇係咪冠軍咁
係咪完左
拎左電競椅未

張電莖椅是咪真係送左出去？

直接飛左去最後睇
恭喜roy蛇

主持: 玩開正規係唔同d

趁機宣傳下vgc同lihkg

好老實 好大部分都係問緊依隻野咩性格好班黎

早知成班巴打入去包辦冠亞季殿軍
不過成舊水入場費太卻步

我都叫你哋去打

係咪我聽開FF同SIUBA聲音導航
我頂唔順個MC咁唔專業同係咁鳩UP

同點解竟然有現場直播
可以完全唔黑左招式欄
直播果邊咪失晒所有INFORMATION
就算靠MC企係到姐住又姐到幾多

咁佢冠軍獎品咁貴, $100都好正常呀

玩得多LET'S GO真係會變弱智唔識玩返USUM

咁更加好奇下集會點改善, ns得單mon
一係個直播software要改

我已經變左弱智

switch直播係麻煩
gen8最好整個專用輸出mode

我都望到泥個問題
已經MARK低左

EASY, 放個LAYER COVER住D野

其實我講左依個問題好多次
但無人理我

換寵果下要COVER晒成個MOON喎

個mc就係零製作
咁有錢出返一百幾十請我去講好過啦

不過人地好多裝備
人地成部電腦(定唔知係埸地借)拎左出去, 仲有部DV做主CAM
HDMI SWITCHER, AUDIO SWITCHER
ME POOR JJ

我免費 請我去講仲好

起碼我唔會係咁貓老大貓老大貓佢老味大

我最多借個直播野比你直播

努力工作課多d金啦染巴

臭臭泥

我自己都買左

今日課左部電話比老豆 3500

最尾拎隻卡比獸出黎仲話有得打
特盾對住兩隻物攻手有得打
笑到我肚痛

佢冇概念
要小心電磁波打落地鼠度都得

啦 我同食蕉都講左
中左頭獎我地會課金比你地
你保佑我快D中頭獎啦

你都好愛你老豆 得3500既電話

麻痺最多33%行動不能
咪比岩崩多3% 怕乜鳩
仲話想提人唔記得禁MEGA 偏幫到

頭獎係我拎

25%
低過岩崩5%

POOR JJ

今晚3千2百萬 買左未呀

冇買

買左注 繼續鋸大樹

咁你等聽晚金多寶8千萬

廿蚊贏2500萬既機會來了

有自爆都有得一戰
不過個頭開得太7 真係好難追

又唔記得買六合彩
睇黎都係要整個投注戶口

咁既質素都上到冠軍戰
早知我都去 唔同ROY蛇同區咁就表示連登冠軍戰

整啦 我都係用戶口 唔洗排隊每期玩一注等有朝一日中

出糧入1000蚊落去
星期二四六自動求奇禁幾個NUMBER幫馬會補草皮

投注戶口有冇得買電腦飛

跟我買
25 33 32 22 24 21

可以估到點解係依6個數字

有 佢個APPS下面有得自己抽

ic

搞左大半日錯性格

聽者流淚

伊你老味布

頭兩場對手同表現有vgc水準

Roy sir 放唔放售SM8？

Fb pm我啦

不道得交易

岩岩開始玩lm

USUM

let's go

9點開台玩新驚

你老味隔離屋係咁鑽野
星期日依個鐘數唔係唔比裝修既咩

弱智ROY

冇捉到訓緊個隻卡比獸，之後仲有冇得捉？

有,去超夢山洞

屌你

打多個夢字會死？

SORRY,係超夢夢山洞

做冠軍，威啦，唔識人啦，忘本啦

好失望

原先諗住講華南山洞,不過又醒起超超夢夢
不過手打左超夢山洞

超超夢夢

手殘殘殘

台呢...台呢...台呢...

roy sir竟然去呢d比賽
勁憎zero把死人聲 嘈撚到仆街
又唔熟pkm野 成日一句說話重複講4次以上
唔係想睇人對戰真係唔會睇佢d pkm直播

[流川楓MODE]因為近[/流川楓MODE]

LET'S GO又無官方賽,都要儲下SWITCH比賽既經驗,等下年準備可以好D

佢獎品係另一個吸引我去既原因

BTW好熟PKM又會YOUTUBE開台(多人睇既)

我諗香港係得一兩個係活躍少少

4P-181230

禾要波牛

即係-1？

now online

你 我 FF ,仲差個啊

4p

打咩

普通4P

避雷針

唔係大亂鬥咩

淨係見到超能學生妹老XON左

哎也大亂鬥最近都冇乜開tim

現充
連我都爆咗機

online

未夠人

Masuda needs to step down from the head of Pokémon. He clearly talks nonesense.

連出哂易滿足既鬼佬都開始屌增田

已上 掛機中

Compared to some other recent RPGs, reaching the “end” of Pokemon: Let’s Go, Pikachu and Pokemon: Let’s Go, Eevee doesn’t take terribly long. Director Junichi Masuda was asked about this in the Japanese strategy guide, which was then published in the English version.

Masuda explained that he didn’t want Pokemon: Let’s Go to entirely monopolize your time – especially in the age of smartphones and the fact that people play other games. The team therefore increased the walking speed “and kept the playtime needed to reach the Hall of Fame on the shorter side.”

Here’s Masuda’s full explanation:

“When you consider how people live in this day and age, I think it’s safe to say everyone’s pretty busy. The way we spend our team is different now from how it was 20 years ago. Thanks to smartphones, you’re constantly bombarded with new information, and it’s natural that you end up thinking you want to play some other games, too. So I felt like perhaps the time you spend on your adventures in these games didn’t need to dominate all your free time. We sped up the walking speed for the player and kept the playtime needed to reach the Hall of Fame on the shorter side. For the people who want to play more, I’d like them to enjoy cuddling their partner Pikachu or Eevee and giving them Berries, having fun with outfits, and building up their bonds with their partner. And after they reach the Hall of Fame, I hope they might also enjoy battling the Master Trainers, who can give you special titles to boast about.”

4p-1

唉連個4P都唔夠人玩

グラ都結埋婚

仲有冇人on
冇就收檔

4P係果個咩皇家XX?

2VS2
不過王家都得

我地玩classic多 皇家都得既
john?

john就留一留fc
add 4184-7793-7464

鄧下腳

4p 滿咗？

your fc plz

會唔會太遲

恰著咗

0018-4577-0854

夠腳你地玩啦

GOGOGO

新玩家體驗下比佢地玩弄下先啦

@BBG

內清打住先

戇拉

齊人啦嘛？
我執bank

我嗰隊好似贏左啦

巴打冇執道具？ 唔緊要靠蓋仔輾都夠

唔閃既?

不需要閃

以為首發係kyogre

剩睇文字都覺得恐怖
蓋歐卡

我仲出唔出得fakeout

抽速

輸晒

渣GA

百變怪

FF抽搐速真係好慢

random架

嘩個配招正

比我醒到！！！

一發都打唔死

廢到。。。

我自己都唔記得左有field tim

兩個做乜?

打死波克BBG先

我d技冇力

我d技=bbg d技

雷晒

BBG真係有波克BBG

超咩能貓
COPY CAT 黎

大穫隻BBG好勁

超能COPY貓

又係速專。。。

終於抽贏

小圈子 無直播

本身set好哂打算無視隻肥大

打埋呢場沖涼, 你上吧

上場帶一血巾 但今場岩岩好換返速專

好耐冇見過智蛙

慘

唔會再有機會係動畫見到佢

THIS IS NOT智蛙

仲要係妖4倍

笑死

自己特性都唔記得

搏BUFF JAR

完

知你好努力了BBG

有機會再贏返

下次再玩

我係小智

唔會太鳩丫麻

你地講到好恐怖 咩規黎

冇乜特別 輕鬆玩就得

岩岩ROY SIR招Z做乜
呆左

佢話明知打唔中我都想buff
但估唔到bbg放左隻妖系 雙無效佢

我有冇睇錯

都預左佢會出z技架啦

蛙蛙蛙

卡洛斯聯盟埸外附加賽既最後一隻對決

寫明ash字

幾似

好彩佢唔會掂Gen 8

魔反

FLINCH

Jaga...

以roy之道還roy之身

UCCU

屌你老母用乜野X噴

廢到

吸你運

火系大戰

有冇咁多岩弱

FF自己一個打晒得啦

💯命中

抽中我一隊唔好彩了

好夾

痴左線

差啲用左麻痹

咁硬

FF 我用第三招 你幫我加強命中！

係之前怕你死左炸

發生咩事

我係唔攻擊呀 吹呀

屌你老母

要點打

打去動物協會話有人虐貓

今日打tcg 官賽第一次入到top8 好感動

打唔死BBG

開重力比人必中

last

諗起句
見工要寫落cv

你兩個隊野咪蝦我架喎

全電

哇屌 雷隊

你唔出蛙蛙蛙咪得

6隻電

噴火龍都係飛行

可能3隻X噴呢

屬性隊fun玩都幾正

佢地係１２隻電

輸喎

咩玩法

D洛托姆今晚黎搵你

風扇洛托姆裝氣球

飛高D

浮遊＋飛行系＋氣球

咁萬箭齊發打唔打到

排第幾

第5 差少少top4

今晚12點推唔推得爆

今晚又要擇名

好凍

暖返啦
又話8度

適合打 既日子

岩岩開始玩usum
百變怪應該刷6v定對項? 同埋係咪應該oras刷左傳過去好d 驚usum連鎖完都係得4v

有日話4p係咪皇家對戰咁解

適合睇不准笑既日子

最好有齊實用性格6v+5v0speed
唔得嘅有一堆4v都夠用

4p=4人組隊2v2
皇家=皇家

ok
有機會玩下累下人先

4p重點就係要打隊友

地震
衝浪
自爆

啱
最緊要肯玩

琴日４Ｐ火狗打唔死BBG隻BBG（隊友）

始終覺得2v2 4P 有隊友累好玩d
皇家要計晒數邊個打得邊個唔打得

RIP

放電
污泥波

仲要吸隊友既攻擊形電Ｚ

同隊友搶地形，爭天氣

隊友欺空，我順風
@FF

Encore隊友欺空

睇黎大家好有經驗

我地玩左咁多年遇過好多染事

用Volt switch，但自己換隻避雷針入黎經典Ｄ

圖呢？

Google la

咁會點
唔係打完換咩？

換既動作會優先過出招

Volt switch唔係打左野先換咩
定講緊雙打另一隻換

雙打..
算啦唔好再提

果個係你 ？

換避電針入場，VS打落避雷針度，成隻企番係度

算啦，呢啲野總愛發生

放工睇

bin c again

FF一日唔有D新既搶鏡野,一日都CUM唔到避雷針呢件事

比賽直播未訓醒講吹S蟲同潮T都唔係太夠爆

強烈要求VGC比賽TOP CUT休息前既時間,整個俾FF玩對戰平反同證明自己既環節

佢同我打？

俾佢同其他人打啦,唔係佢又整D新避雷針事件了

有咩意思

啱呀
好多比賽都有旁述親身落場玩表演賽帶熱氣氛

幫你增加潛在FANS(EG.學生妹)

雖然應該無乜

一面玩一面旁述自己局GAME

唔係比賽,無所謂啦

旁述：「你訓醒未呀」

上次打poke拳咪試過一邊打一邊講自己局game
諗返起都on9

格GAME難好多,回合GAME有空擋時間俾你九上

既然大家咁掛住張gif

FF你的momo其實係應該讀毛毛定摩摩

毛毛喂

摩磨

摸摸

google字典個讀法就係正宗讀法

FF 天然呆屬性
溝死學生妹

假如FF後生十年

岩呀岩呀 我都覺得我天然呆
但溝唔死學生妹

如果FF二十年前無玩pkm,佢今年幾多歲？

生魚好過死魚

頭盔：講緊食日本菜

估唔到年尾我創造咗句金句

你訓醒未？

落Buff呀你識條春咩

大爆死

原來有gif

好眼訓

就返到屋企

咁早有得收工

負皮皮皮皮皮皮皮皮皮皮皮

不准笑LINK

ROY SIR無獎問答遊戲

請問係12月2日既香港VGC MSS,簫巴問左FF幾多次訓醒未啊?

3-4次左右

竟然有睇晒

吹_蟲

當天抱恙 原諒我

我都講過吹簫蟲

POKEN出哂呢D人物,我實買

mk仔

有冇跨年度4p

Here好耐無玩

有友佑

me

想幾點開波？

打對戰樹可以點過
成日去3x 4x層翻車
輸麻痺 輸70命中技 輸超車勇鳥

單打雙打定4p?

超單

雙打同4p未打

點解有兩隻超能貓但鱷魚居然唔係垃圾

痴媽根 成個屯門一隻us/um 都冇

我前幾日出信和都無晒us定唔知um

想玩都玩唔到

ESHOP LA

想問下點解超夢夢要膽小性格
地震唔係物攻嚟？

MEGA Y

求詳細

特攻型超夢夢

所以唔玩岩崩地震？

咁我問返你
點解一定要用岩過崩地震

感覺可以用嚟打化石飛龍同爛泥怪

咁你咪練物攻超夢夢 冇話唔得

pokemon是自由的

係咪要點名

有無誇年度FFTV 4P

冇

IFUNG TV呢?

現充ＦＦ

開台打機有無會睇

真毒儲球種中

mememe

ONLYYYYYY YOU

CAN TAKE ME

Let's Go都有人睇啦

呢隻有friend波/心波的話留一隻俾我

真毒4p

-2

已上圓廣

X2

ROY蛇邀??

台呢

執執先ok ?

唔見BBG

毒到隱左形

唔見左IFUNG

玩緊拿？

ONED

我重ON姐,到內傷唔見左

重ON緊

又唔見左BBG

邀哂

開唔到
po channel

咁 ?

暫未有
有再生比你

廢up my bff
雖然係現充

仲敢話自己毒係家中然後話出左街

去打場驚就反黎

無架啦
今日唔打4P就係現充

我果D呢咁

今日通街都係情侶
真毒毒到縮係屋企唔敢出街

現充FF

喺屋企睇達哥直播倒數

+1

睇緊兩個日本vtuber大型活動直播倒數

新年快樂

花名喺邊

內傷台

黎唔黎一齊倒數

周街都係現充 , 不了

真係REMAKE超夢夢反擊戰

【公式】「ミュウツーの逆襲 EVOLUTION」ミュウツーイヤー特別映像

2018年係伊貝年
2019係超夢夢年

1月1日月3日官方限定公開當年第一套劇場版既場刑
想買都買唔返

今年真心想去日本睇返埸現埸

あけましておめでとう

新年快樂
祝大家2019贏到開行

連現充內傷都開台4P
FF卻唔知去咗邊

新年快樂
祝各位永遠有仆街茫陪

新年快樂!
祝大家行路隨便都撞到閃

合皮扭耳

新一年一開IG第一件事就令到我SAD到仆街

花生

見到舊同事IG POST左STORY係囡囡 住佢倒數

Er...um...
節哀順變

現充依家先出現

回歸PKM了

我愛pkm

認定你是女朋友

有冇人4p

完晒啦

死現充

街都無出開左2個鐘LIVE都話我現充

第日上台唱阿牛囉

睇字都覺得灰

我決定聽日生蛋

咁早起身

I go to play football by mtr

我都覺得奇怪，點解內清倒數會無出去（約囡），邊有後生女仔大時大節唔出街／無人約架

女死女還在，十步之內必有芳草，
留得青山在，哪怕無咸書
Btw
有無興趣加入我車隊
有無興趣加入我vgc團隊
隊名我都諗住架啦
叫speed starInitial B

新一年衛ching繼續正常運作

roy sir對住啲學生係咪都係咁

對住校長都係

各位同學，有乜花淋水唔開，要用火燒先開？

I go to school by mtr

答案係咩呀 呀sir

「我真人唔係咁㗎 」

內傷我又整多左兩隻了

內清今日未上水，有Ｄ貪心佢

平時佢都下晝先醒架啦

希臘係

都係推唔爆個po

個個都訓緊

我生緊強架

1001

2002

輕輕一推

事業感情兩失意 20歲青年墮樓亡

好彩知內清幾歲同住邊

你果7隻我今晚應該比你
而加搞下先

唔該巴打

毒撚推Po

搞咩冇哂人

邊d係現充依家現晒形

有無人玩showdown? 交流下？？

咩規先

有冇真毒夠薑依家online ?

on咗NS

3DS見到內清ONLINE了

2019?

藍清有冇咩網有19隊抄下？

OK

你係SUN/MOON SERIES?

咇咇豬幾時玩埋單打

依家比賽玩緊咩？

有冇隊抄？有就抄黎同你打下

SEE FB

重溫ff tv +ifungTV +小王子盃

Y噴 地龍 立2...

而家套閃電十一人既人設,南韓隊同沙特阿拉伯隊長同樣

Top 500

1001係咪要開POST?

係

唔開會點?